【最新】消息︰示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意

示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意

好感動

1. 根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
2. 收回六一二暴動定性
2. 撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
4. 落實真普選

四大訴求 缺一不可

G持

香港市民向政府釋出最大善意

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

push

笑左
不過都係用返「五大訴求，缺一不可」好啲
頂多話1=4

權威人士流出消息

咪撚改口號呀On9

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

嘩我哋好大讓步

好好嘅公關！

屌你老母 五大訴求 缺一不可 仲有咩資格退步 死左義士 做鬼都唔放過你

缺一不可呀！唔需要改口號
請善用不推文回覆

唔要獨立調查
要解散警隊

統一口號唔該

一個整體 件事未完!!

五大訴求 缺一不可

善用不推文回覆

On9，五大訴求係捆綁式訴求，係一個整體

咁呢的係持區柒婆個人決定

唔關習大大事

五大訴求 缺ㄧ不可

五大訴求，缺一不可!

唔好咁快開心住啊！其實係未正式徹回架，要垃圾會通過架！復會後動議，即係夠票就可以否決！

推